# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-mergerfs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-mergerfs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-28 06:12-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-04 14:10+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Balance pool"
msgstr "平衡池"

msgid "Balance pool ..."
msgstr "平衡池 ..."

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create policy"
msgstr "创建策略"

msgid "Created pool."
msgstr "创建池。"

msgid "Dedup largest"
msgstr "去重取最大"

msgid "Dedup largest (practice)"
msgstr "去重取最大（实践）"

msgid "Dedup most free space"
msgstr "去重取剩余空间最大"

msgid "Dedup most free space (practice)"
msgstr "去重取最大剩余空间（实践）"

msgid "Dedup newest"
msgstr "去重取最新"

msgid "Dedup newest (practice)"
msgstr "去重取最新（实践）"

msgid "Dedup oldest"
msgstr "去重取最旧"

msgid "Dedup oldest (practice)"
msgstr "去重取最旧（实践）"

msgid "Dedup pool - largest (practice) ..."
msgstr "去重池 - 最大（实践）..."

msgid "Dedup pool - largest ..."
msgstr "去重池 - 最大 ..."

msgid "Dedup pool - most free space (practice) ..."
msgstr "去重池 - 最大剩余空间（实践）..."

msgid "Dedup pool - most free space ..."
msgstr "去重池 - 最大剩余空间 ..."

msgid "Dedup pool - newest (practice) ..."
msgstr "去重池 - 最新（实践）..."

msgid "Dedup pool - newest ..."
msgstr "去重池 - 最新 ..."

msgid "Dedup pool - oldest (practice) ..."
msgstr "去重池 - 最旧（实践）..."

msgid "Dedup pool - oldest ..."
msgstr "去重池 - 最旧 ..."

msgid "Dedup pool - smallest (practice) ..."
msgstr "去重池 - 最小（实践）"

msgid "Dedup pool - smallest ..."
msgstr "去重池 - 最小 ..."

msgid "Dedup smallest"
msgstr "去重池取最小"

msgid "Dedup smallest (practice)"
msgstr "去重池取最小（实践）"

msgid "Deduplicate"
msgstr "去重"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Docs"
msgstr "文档"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit pool."
msgstr "编辑池。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Filesystems"
msgstr "文件系统"

msgid "Largest"
msgstr "最大"

msgid "Largest (practice)"
msgstr "最大（实践）"

msgid "Minimum free space"
msgstr "最小剩余空间"

msgid "Most free space"
msgstr "最大剩余空间"

msgid "Most free space (practice)"
msgstr "最大剩余空间（实践）"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgid "Newest (practice)"
msgstr "最新（实践）"

msgid "Oldest"
msgstr "最旧"

msgid "Oldest (practice)"
msgstr "最旧（实践）"

msgid "Optional. All filesystems will be converted to paths when saved."
msgstr "可选项。保存时所有文件系统将转换为路径。"

msgid "Optional. All shared folders will be converted to paths when saved."
msgstr "可选项。保存时所有共享文件夹将转换为路径。"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Paths"
msgstr "路径"

msgid "Put each folder on a new line."
msgstr "每个文件夹换行。"

msgid "Restart pool"
msgstr "重启池"

msgid "Shared"
msgstr "共享"

msgid "Shared folders"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Smallest"
msgstr "最小"

msgid "Smallest (practice)"
msgstr "最小（实践）"

msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgid "When editing a pool, a reboot may be necessary to apply changes."
msgstr ""

msgid ""
"When the minimum free space is reached on a filesystem it will not be "
"written to unless all the other filesystem also has reached the limit."
msgstr "当一个文件系统上可用空间达到最小值时，文件将不写入到此文件系统，如果所有文件系统可用空间都达到最小值时，那么这个文件会写入失败。"

msgid "fstab"
msgstr "fstab"

msgid "mergerfs"
msgstr "mergerfs"

msgid "mergerfs tools"
msgstr "mergerfs 工具"

msgid "omv-extras.org wiki"
msgstr ""
